{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda ja mett teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane mustade laikudega. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli aedades."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Paljud inimesed soovivad mind"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on tugevad jalad. Armastan s√º√ºa taimi ja teha siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Ma teen l√§rmi, h√µ√µrudes jalgu kokku."},{"text":"Kuulun perekonda Caelifera"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan tunnelid maa alla ja kannan toidu tagasi oma kolooniasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid tugev."},{"text":"T√∂√∂tan paljude teistega."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, mitte kuus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida nurkadest ja aedadest."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"Minu v√µrgud aitavad k√§rbseid p√º√ºda."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan ussilaadse olendina ja muundun kauniks lendavaks putukaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen sumisev putukas, kes hammustab ja joob verd. Mind leitakse sageli vee l√§hedalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned minusugused v√µivad levitada haigusi."},{"text":"Naistel on munemiseks verd vaja."},{"text":"Mune munen vees."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Housefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Elan vees ja mul on pikk keha paljude jalgadega. Ma v√µin v√§ga kiiresti ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole tegelikult lohe, kuigi m√µned kutsuvad mind n√ºmfiks."},{"text":"S√∂√∂n s√§√§sevastseid."},{"text":"Kui suureks saan, muutun ilusaks putukaks."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly Nymph","isCorrect":true},{"label":"Mayfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma olen maskeerimise meister. Ma n√§en v√§lja nagu oksake v√µi leht, mida kiskjate eest varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu maskeering on v√§ga muljetavaldav."},{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Olen tellimusest Phasmatodea."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen √∂ine putukas, kes pimedas helendab. Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mind v√µib leida √∂√∂sel metsadest ja p√µldudelt."},{"text":"Minu valgust tekitab keemiline reaktsioon."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Kl√µpsake P√µrnikat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi m√∂√∂da linna ringi. L√µpetan inimeste edasi-tagasi laskmise. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Ô∏èÔ∏è Aitan inimestel ringi k√§ia ilma jalutamata."},{"text":"Mul on marsruut, kus on palju peatusi."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma s√µidan radadel ja v√µin vedada palju inimesi v√µi asju √ºle pikkade vahemaade. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti vile."},{"text":"Ô∏è Vajan liikumiseks spetsiaalset teed."},{"text":"Olen kasulik pikkadeks reisideks."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan √ºle mere v√µi j√µe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole rattaid."},{"text":"üòÄÔ∏è Vajan spetsiaalset kohta, kuhu parkida."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja v√µin sind viia kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kiirem kui auto."},{"text":"Sa v√µid minu sees maha istuda."},{"text":"Ô∏è Vajan √µhkut√µusmiseks ja maandumiseks lennurada."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast, iste ja pedaalid. Sa kasutad oma jalgu, et mind liikuma panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èV√µite minu peal trikke teha!"},{"text":"Mul on tihti kelluke."},{"text":"Ô∏è V√µid minuga rajal s√µita."}],"options":[{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulluisud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen auto, mis viib teid kuskile tasu eest, tihti on mul katusel tuli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa maksad mulle, et ma sulle kohti viiksin."},{"text":"Sa v√µid mulle helistada, et tule ja too sind √§ra."},{"text":"S√µidan teel."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"S√µidan maa alla ja kannan paljusid inimesi kiiresti l√§bi linna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead minema trepist alla, et minuni j√µuda."},{"text":"Ô∏è Olen kiire viis reisimiseks."},{"text":"Peatun jaamades oma marsruuti m√∂√∂da."}],"options":[{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen v√§ga kiire ja kasutan h√§daolukordades. Mul on sireen, mis teeb k√µva h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan inimesi."},{"text":"Mul v√µib olla kanderaam sees."},{"text":"Sa v√µid mind n√§ha v√§ljaspool haiglat."}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma vean kaupa √ºle kogu maailma, reisides ookeanil ja olen palju suurem kui paat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaasas palju konteinereid."},{"text":"Olen j√§rve jaoks liiga suur."},{"text":"Reisin √ºle tohutute veekogude."}],"options":[{"label":"Jaht","isCorrect":false},{"label":"Kruiisilaev","isCorrect":false},{"label":"Kaubalaev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"S√µidan kosmosesse ja v√µin astronaudid kuu peale viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen k√µige kiirem."},{"text":"quote kannan inimesi, kes kannavad erilisi √ºlikondi."},{"text":"Ma lahkun Maa atmosf√§√§rist."}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}